中國其實一早plan 好香港會有社會信用體系

大家上去
去到最低就會見到香港澳門同台灣